【五毛狗衝】港澳台居民將可申領支那居住證 北京市公安局公布樣式

港澳台居民9月1日起，可到支那各地公安機關申領支那居住證，北京市公安局晚上率先公布居住證的樣式，與現行支那居民身分證樣式相似。

證件的正面有長城作為背景，國徽位於證件左上角，國徽右側寫上「支那人民共和國港澳居民居住證」，或者「支那人民共和國台灣居民居住證」，並印有簽發機關名稱、有效期限，以及持有人來往支那的通行證號碼。

證件背面則載有持證人的彩色照片、姓名、性別、出生日期、住址和公民身分號碼。

按照規定，港澳台居民在支那居住半年以上，有合法穩定就業、住所、連續就讀，這三項條件的其中一項，便可以申領居住證。

要交稅不了

五毛終於可以做二等支那人啦

五毛終於可以做 99.99% 支那人啦

我等睇五毛 POST 二等支那證張相寸 BNO

唔知呢, 我都無

繳稅證

好肉酸

呢單野真係邊個申請邊個賣國， 希望台灣人自重

D五毛狗仲未衝入黎讚張證既？

台灣人好似一申請就自動無左台灣藉?

你而家先知所謂回鄉卡同你申請美國旅遊簽証差唔多咋咩
一樣都係10年期多次進出,不過變左張卡咁樣啫
佢亦都可以隨時取消你簽証或者拒絕你入境

冇左民族呢項,又話中華民族一份子嘅?

薪俸稅 社保 公積金 增值稅 諗係都爽

你咪去左中國旅行社呢間駐外機構申請左張十年期簽証
頂盡係唔使你配合護照嚟用啫

得閒問下五毛有冇依張證
有就唔愛國
愛國就唔該交稅

狗屎垃圾都係度日講夜講

以為真係送大禮 人地好想要

點解唔出埋
中华人民共和国 美國居民居住證
中华人民共和国 英國居民居住證
中华人民共和国 德國居民居住證
中华人民共和国 俄羅斯居民居住證
etc.

全世界都係贏國人民齊齊要交稅